有無現金出糧的工？

有無

想點呀你

揸的士

灣仔廁格

做零仔

無的士牌

你老母做緊

山窮水盡

Ok , tg?

我請人刷鞋喎 有冇興趣

No

咁串？ 祝你債主臨門呀

祝你警察臨門

去做三和大神

冇 轉曬用石頭出糧

轉用寶路出糧？

咁黑心嘅破清

特首及其餘九位被制裁官員